大家唔好屌人影相！！！

今日發夢個陣

自問小妹一個女仔能力有限。
見到好多人不給斷屌人影相，
就上橋洗橋叫人唔好影相。

過程中發現除左記者，
都有D係freelance攝影師，
有D係特登飛返黎嘅香港人，
佢地影相係想紀錄低香港發生緊嘅事，同時係支持我地。

明白敏感時刻，
但同時大家都唔好忘記歷史有一堆有關革命，暴政嘅社照，
係由一班非記者攝影師於事過境遷之後出攝影集，
而廣為人知某地方曾有此暴政，有此歷史。

今日發夢見到大家見鏡頭即屌，好似屌狗咁。
(非分化)只係覺得大家叫人唔好影相之前
問下人係咪記者？
唔係嘅，問下佢介唔介意睇一睇D相？
有大頭，有正面就叫佢del。
無嘅，提一提佢地唔好影大頭，正面，無口罩嘅相，同唔好post social media。

唔好一黎就開屌，謝謝你。

係鬼嘅，一定唔好俾你睇相，同會走開。大家到底就識分自己友同鬼

麻煩大家幫手推推發夢仲見到好多人見影相就衝過去屌。已經有班本來係支持我地嘅長輩有D嬲，佢地出黎支持都俾人鬧

推 班友傻 唔係影自己人都屌

😭